[ONCE]TWICE討論區(45) 630 MUSIC STATION 702 日本出道SHOWCASE 大發！！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會中正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

鎮POST圖s

Lm

lm

畫咗張nayeon

嘩

畫左幾耐?

留名

好緊張咁

LM

志效背到

贂佢地咁緊張連我都緊張埋

新post留名

子瑜個下好老尷我覺得...人地問台灣人之後應該食住上返句:大家好我係黎自台灣GE邊個邊個咁樣會好D..
似係緊張到啞左得句:係..

唱果陣都係 一開始緊張得濟 後面好好多

知唔知tvb ms遲幾多集

twitter trend
TT 上埋世界 trend

屌

NaMo 留名

Btw 好耐冇試過睇live睇到咁緊張

緊張到好似好無禮貌 無視主持人咁

咁數法
無8點都唔出返黎都似....

Btw銷量9萬啦
首週破唔破到10萬呢

2個鍾特輯 有排坐

似唔識講多d

yahoo jp 實搜一位

TT

日本link 坐得好開心 其他成員

人笑跟住笑，人拍手跟住拍手，無死

見到細路嘅家姐

係咁比TT手勢 咁好人既

170630.テレビ朝日.MUSIC STATION.TWICE - TT -Japanese ver.ts

係咁架啦

屌 好耐未試過睇live咁緊張
頭先live真係好live下
佢地唱得幾好 真係進步左好多

d日本人係咪讚緊子瑜?
唔識日文

應該係啦 日本同台灣不嬲fd底

係唔係應該無twice㗎喇?

又話可愛又綺麗應該都係

miss左live

好可愛

saida留名

miss咗live

得返啲反應鏡頭

頂我去錯地方買 冇左果啲自拍卡

岩岩係咪live黎 定廷喘晒氣咁 但其他又幾好

再買囉

佢同志效都笑得超開心

live到冇得再live

播片播左7成時間

其實佢重細又唔熟日文
我諗佢係太專心想聽明佢地講咩姐

帶著小南來留名

點解訪問開頭momo同後面笑得咁開心

笑到見牙唔見眼 好得意呀

完啦 最後主持人仲有比sana講野

頭先我老母睇到依幅圖
真係問我係咪睇緊職業特工隊

新po留名

唔好俾Momo著裙啦！（一路睇一路驚 ）

sana說自己跟mina是大阪人,走在路上時被挖掘的,關八說
一樣一樣。momo笑。說三人是關西人時,關八說:馬上能
成為朋友(關西人熱情XD)旁邊藤岡靛大笑XD

PTT睇既

亞視呈獻 twice in the sky
腎之所以咁呆，皆因trill walk走過來

留個靚名

唔會放過任何機會嘅人

後面果個先係真once

室友

原力大師

吱咧吱咧

찌릿찌릿찌릿찌릿

有冇人有志效同我換

我有志效id呀 留你tg呀

ssslsh

High 咗

嚇人個part 笑左

睇下賢賢幾開心

Saida留名

新post lmlm

賣腎既進化賣瓜買碟

用南B留名

唔好講笑
一個高質既瓜係日本唔平架

下面仲有人問佢咩品種

新招

南B怒吼

未聽過佢咁既叫聲

我愛Evil Maknae

新po帶住南b留名

Michaeng

黑化瑜
係宿舍應該成日蝦其他成員

想比彩瑛生吞lm

留名
利申，27號去東京玩一星期，有咩地方一定要朝聖？
同有無機會有Twice既簽名會？

冇架啦

ORICON NEWS TWICE訪談 (超長翻譯) d問答幾好笑

有史以來南B發出的最大音量

8月4同5好似有拍手會

5同6
5東京 6大阪

南真係好得意

Mina 爆 seed

日專已到

5號已經返左香港

DAY6 - TT+KK+SINGAL

有冇翻譯 剩係睇得明TT

搵到
cr sin510723
熊本縣高速公路警告標示
人生沒有第二次（TWICE)

喝酒開車的結果是（T T)

貼紙相機都有

好好聽

認哥第一條Link死左

啲宣傳做得好比心機

其實呢種係真係宣傳定係hit到咁？
因為正常嚟講呢啲係政府嘢嚟

應該係政府跟潮流，其實我意思唔係真係指佢地出錢做宣傳做到咁

大發

熊本：人生沒有TWICE 喝酒開車會TT
香港：同心創前路 掌握新機遇

定延鍾意one ok rock

有taste

呢集?

Shibuya 109 Pop-Up Store Goods Unboxing

個朋友去左日本 不過唔係飯twice 街都見到好多宣傳果啲 勁多人掃碟 話個勢好勁

上完MS之後個勢好似仲勁

涉谷好多碟鋪D A版已經清晒

琴日又賣1萬張 過十萬粗卡

十萬粗卡

頂

彩同賢對鞋 真係難為子瑜

Push

嗚呀

其實見到sana宜家隻髮色 好想佢染返金色
不過算啦 睇到宜家啲頭髮勁傷 都唔捨得要佢再傷

我覺得黑長直先係最正

我想要番個雙下爬渣...

雙下爬冇得輸

黑長直正呀
但黑長直嗰排好似係最瘦既時期

灰色

灰色/銀色 世界級 但佢都話好傷頭髮

正

OPPA swag~

momo都係

彩bb話凍 快啲拎條口水肩俾佢嬲住

有冇人用sana 日專身份證同我換子瑜

有冇人知邊度仲有日專A版賣?
唔想同ig啲妹妹仔收卡

一定係超能力，唔係倒播

小卡中sana子瑜nayeon

「 Moguri的新超能力.. 嘿嘿 👽👽👽👽👽 」

唔知點解睇佢地做埋D on9野會係到傻笑

真係乜人都有

漏左慎入提示添

....見到提示都禁左入去 睇左十秒頂唔順

10秒咁多

豆腐

肥姐笑聲

日本飯黎講反而係女飯佔多d

人地生得樣衰又要比你鬧

呢條友有拍片奶小卡

睇曬 真。痴線佬 今晚應該會發惡夢

條友跳bigbang 都好撚痴線

咁人地CHANNEL個特色就係扮弱智痴線佬

傻既都有成100萬個follower 日本劉馬車

奶卡呢樣真係頂唔緊先放上黎
唔理佢真假膠
比佢入到D拍手，簽名會真係死得
天滅痴線佬

有無巴打可以用sana id 同我換多賢id 可以補錢

痴線佬

真心好撚變態

超西

[img]

連環圖

超能力mola

推一下

咁既樣實比保安啤到行一行既
擔心d正常樣變態佬好過啦

巴打你換左未？我有

屌你上面先話唔好鬧佢 轉頭又歧視人個樣

偽善撚係我

其實呢D係出自邊道?

日專嘅DVD

有冇人試過係道訂過碟?

終於拆到signal了

其實JELLY係咪真係有野寄黎

未換 比你tg 我

太好了

七月尾先寄

瑜都有

應該係笨蛋先有既能力
Pabo

開騷前11個鐘
People mountain people sea

Jyp同日本華納應該賺到笑

People mountain people sea

D日本男once終於出現

機會黎啦

ig子瑜笑得好靚

有冇機會有audio live

Mina's brother

photobook d相靚到

第一場日本出道SHOWCASE 開始

勇士 一路睇一路驚

剩係開聲仲好 有畫面好容易比人搵到坐邊

有 成日訂
本地郵政掛號上門 幾好

點解要咁早去？

見到子瑜咁開心我都好高興

排周邊

佢運貨算唔算快?

下次韓場應該起碼都一萬人起跳啦要

韓國ONCE係twitter 打話好想大叫應援，但日本ONCE每逢有音樂出就會好靜，搞佢要睇眼色忍住唔嗌

文化差異

佢呢隻存貨狀況: 一般於7天內付運,估佢都要9日
平時我買係現貨就下單既2日後到
不過最好係星期1,2,3 早上下單 會快d

但聽到啲日飯係咁講kawai
冇哂韓場啲軍隊聲 好多女飯尖叫 好唔同

THANKS

完場～粗卡

仲有兩個鐘下一場

唔好話韓飯啦 自己飯耐左韓團唔叫應援
自己都覺得係差D野咁

yesasia 日版碟又幾平下喎
不過韓版就唔抵玩

韓版差唔多貴成舊

係啊 日本碟同信和差唔多 勝在唔洗出門
韓版真係買唔過

2017上半年Gaon Chart排行榜：數位音源榜TOP 10
1. Ailee《如初雪般走向你》（電視劇《鬼怪》OST）2017/01

2. 樂童音樂家《LAST GOODBYE》2017/01

3. TWICE《Knock Knock》2017/02

4. 臉紅的思春期《說你喜歡我》2016/12

5. Crush《Beautiful》（電視劇《鬼怪》OST）2016/12

6. 燦烈（EXO）、PUNCH《Stay With Me》（電視劇《鬼怪》OST）2016/12

7. IU《夜信》2017/03

8. Red Velvet《Rookie》2017/02

9. 구윤회（音譯具允熙）《Marry Me》2014/08

10. IU ft. G-Dragon《Palette》2017/04

2017上半年Gaon Chart排行榜：實體唱片榜TOP 10

1. 防彈少年團《You Never Walk Alone》729,578張

2. GOT7《FLIGHT LOG : ARRIVAL》331,571張

3. SEVENTEEN《Al1》317,421張

4. TWICE《TWICEcoaster: LANE 2》279,814張

5. TWICE《SIGNAL》265,034張

6. BIGBANG《MADE》（正規版本）153,995張（2016發行）

7. 太妍《My Voice》143,758張

8. MONSTA X《The Clan Pt.2.5 Beautiful》127,520張

9. HIGHLIGHT《Can You Feel It?》115,606張

10. NCT 127《NCT #127 Limitless》110,865張

兩邊都上榜

專黎講其他女團加埋都唔夠多仲有70000幾隻突出黎

癲佬防彈炒成倍咁多
不過都正常既 贏哂女團就已經

呢條友真係幾癡線

唔請唔覺 個封面成個火星異種咁

又奶 比佢去到拍手會真係會好危險

好撚核突

佢應該有精神病
睇佢啲行徑都似 成日坐唔定 口齒不清咁

唱日文版 條友應援韓文係咩玩法

應該特色黎, 個開箱片1日就90幾萬人睇

十一月先睇得返showcase d 片

條友好正

抄filthyfrank

雖然可能係扮 但都覺得好核突 真係唔想佢同twice握手

好過冇得睇既

仆街尋日先叫人唔好笑佢

屌 真係好似

豆個博頭真係世界級

有咩同日本既once講？我肚餓啦

周子

直播緊TT

個名咁明顯 個位置又易搵 勇士

第1個日冠

成功攻日

呢個銷售應該係Music Station帶動

一開場就收左皮

隔十幾分鐘就會轉

MS效應明顯
今次日本出道好成功

超能力解除版

係咪冇應援

完

無應援會好無feel

日本好似唔興應援

揮下支棒已經叫做好興奮
尖叫都好似唔多

比起尋日仲高左

Twice 後勁不嬲都係世界級

呢個係MS帶出黎 相對韓個果D音放show MS真係勁好多

yahoo jp 新聞

唔係20000人咩

同埋ms令好多非kpop fans認識twice

一講應援
我就諗起咩姑咩姑fire

架仔
好似好靚仔

AKB個d都有應援 但比人感覺好宅
一般人唔會咁做

韓飯話日飯臉上係充滿媽媽嘅微笑咁睇
talk個陣先會叫，其他時間好靜

申請就2萬幾人
個場開盡就2萬，但要扣起個延伸台同2,3 層最邊睇唔到個台個位

日飯真係好少應援 最多揮下candy bong
附近得我一個唱應援 氣氛同韓場差好遠

會唔會係官網冇出過任何應援有關既野

痴線, 到底日本出左幾多週邊

子瑜係咪比人改造左

我以為我睇錯 子瑜咁瘋狂既

做乜

ilbe蟲

Report佢比jype

上次條友都唔知告撚左未

子瑜第一最親豆，第二好似係定延

唔係志效咩

其實JYPE有冇做野?
定係得個講字

講就兇狠

[TRANS] 170701 V CH Plus chat-Jihyo

2邊都係...

個個都親，唔好爭.

子瑜可以用skinship壓制到嘅係得豆同定延，Mina

不得了

做乜呢排咁多呢d恐嚇

咪同某d 連登仔一樣 鍵盤戰士

其實如果佢真係有心做 好難阻到佢

要做都唔會網上講咁串啦
睇戲咩 D大賊講定自己要偷野再出手咩
仲要10LIT
BTW 有無依D恐嚇D保安都要保護好先真

屌你老母jype告人未

召喚燈神

我覺得未出到出事個刻都唔會

睇唔透到底係響日本無咁忙
定真係乜春都唔掉出黎比人睇

比日本人睇

紅字正確
好想佢地開V呀

偷飲酒

喊走去安慰....
呢啲叫做愛

想睇佢地發癲

mina鍾意目及野多於做野

好想要

希望日專抽到定延
買咁耐仲未抽過定延

祝福你，你下一隻碟一定中

你個名

被燈神祝福得既...你大鑊了

橙

我都係開到signal先中本命

咁耐以黎，咁多隻碟...無一隻中3歲，係無一隻!!!
手上個D都係偶然換到返黎

三人行

我好似暫時仲未中過多賢

又有定B迷

次次都中豆

彩: 私は勇気(?)があります... ももチャン ...勇気がだった(?)
日本出道一定會增加更多mochaeng

我真係每隻都中定延 除左最近隻signal 中2瑜 同人換定延返黎 都算好有緣

今次signal中開第一隻閃中定延已經好興奮
第二隻中momo真係大叫左出黎
我齊室友line就夠喇 無錢齊9個

成手都係(係唔係好羨慕？ )

我開頭三隻都係中志效

子瑜開始識溝女啦

周子最近發生左乜事

但鯊魚真係一齊左好耐

求片

握完捉住sana隻手係到奶
睇完以為自己睇緊隻狗表演

...

日本仔真係好鍾意着哂上身

jeongmo吃放 我最期待既畫面終於出現

你眼望我眼

跟我一齊shout jeongmo jeongmo

兩個都世界級

ID卡中定廷
又同我豆無緣

期待定延爆成員既醜照 然後三秒後收到成員恐怖來電

製作組係咪想破產

日本showcase週邊有得上網買

仲有通販限定

我ID卡反而中豆 唔係中定延

好多人買咁, 係咁上唔到

三歲唔記得日文勁可愛

有中文

三歲叫大家發送信號, 三歲會幫忙解決煩惱

唔知係咪會出個人VLIVE?

jype做嘢未

勁好笑

發覺自己睇子瑜整mina整到尖叫段片會睇一次笑一次，是否心理唔平衡？

如果咁係唔平衡，我相信呢到無人係心理平衡

幾時集齊9個

好似終於有假放
(外國Line未返韓國)

到底Jyp之前揾伙食團係做咩

湊女放學

豆唔係話食飯撞到咩

佢地D屋企人去哂SC 應該比佢地放假陪屋企人

好似係同伙食團唔知做d 咩之後先請食飯

咪傾作首signal囉

其實3歲係雪山跑係點解

好似見到個新mina 咁

屌 啱啱執嘢嗰陣先發現lane1 christmas張poster爛咗一隻角 之前一路冇開
有冇巴打知邊度有得買番

上ig睇下有無學生妹放
一係去gmarket買多隻啦

抽中團卡咋 好彩ID Card抽到三歲

反差萌

強而有力的法律行動+加強機場保安

TWICE TV5 -TWICE in SWITZERLAND- EP.19

未拉到條友出黎我都唔撚信jype

sana攻勢好猛烈

一開波係sana躺播真面目

sana不斷作出攻勢

唔敢想像呢晚sana 對我豆做左d 咩黎

黑人問號

好彩豆不嬲對sana抵抗 唔係好危險 我反而好想睇佢同賢賢同房

瘋狂bobo

(TV)TV情報(TV)

(lightbulb)07.04(火) 05:50〜
日本テレビ系「ZIP!」インタビューOA予定

07.05(水) 23:00〜
日本テレビ系「NEWS ZERO」特集予定

※生放送の為、内容が変更となる可能性があります。

#TWICE

第1週 46,781~ 27,524~ 15,795~ 10,763~ 14,608~ 14,988 =130,549
多謝大家既腎

一星期10萬張，其實係咪同日本一線idol差唔多?

一線我諗要30up 48 46果d 一百萬唔係問題

已經好勁 仲賣多過自己韓專首週

一百萬係single先賣到咁多
Twice呢隻專黎 訓醒未
專首週十幾萬唔係好多日本idol做到

但係首週十萬都未到日團1線掛

已經破左今年韓團日專記錄

見到sana咁落力"勾引"豆 又表白又剩 豆都冇回饋 我戥sana傷心一秒
呢種就係sachaeng既另類cp感 sachaeng黨自我安慰

7日都未夠都計一周咁慘

濟洲島個陣影既相

初動就是計到周日銷量，通常是周二上架，所以初動有六天銷量。
(cr.ptt)

日本好似就係咁計 聽日會出個加埋一D未統計既銷量入周榜=首周銷量

nature collection behind

見到公海有個post 話係外掛級銷量

sana 係咪想攻陷晒忙內line

明顯係

邊度？見唔到既

Sana 日日都掛住溝女

鄧賢賢慘

好似係呢個

有日飯係西宮hmv見到mina 同拎左簽名

外國line應該返哂屋企

“TWICE has three Japanese members, so we wanted to debut in Japan. We accomplished that dream, but when we heard new about getting 1st place, we cried. I want to say thank you to everyone who helped us make this happen.”
— Jihyo

咁好成績佢地實好開心
知道自己破埋記錄會唔會又開心到喊

呢幅圖cap得啱啱好

只係由忙內line起手

靜到......就黎搵唔到個po

推下先

住死裡打
btw好似好痛咁

兩個一齊走錯位？

多賢好恐怖

靜???? OK....

彩兒要再一次打散室友

[img]
回帶
mochaeng萬歲

多賢個樣好熟面口 諗黎諗去都醒唔起似邊個.....
終於俾我諗到!!!

原來係似貼左假眼既自己

小學生豆好容易妒忌
btw sana再一次得唔到豆既回應.....

準備好你個腎

都唔係第一次，有次v都係咁渣渣渣渣渣
哦喲哦喲哦喲同渣渣渣渣渣係點黎

TWICE‏ @JYPETWICE
TWICE 1st PHOTOBOOK
ONE IN A MILLION
2017.07.10

#TWICE #트와이스 #ONEINAMILLION

和諧啲咪得

Jump

賺咁多仲唔夠咩

靜？ 即刻俾啲嘢你講下
Btw賣哂啲腎候可以賣咩？

陰D陰D拍埋咁多野 去日本就掉出黎賣
正仆街

仆街得過我地咁都買

又放相做打手

拎舊圖黎賣，賺到盡

好賢淑feel 不過我買唔起

擺到明等啲留錢買哂日本野先出 jyp你好野

但我會照買 啲相好正

要黎的始終會黎
jyp 你拎去啦

應該係話一早就諗好哂點搾盡你個荷包

Once = 口裡說不 身體卻....

今次身體都要不 個腎要留比正規

預計佢
下個月輪到SIGNAL MONO/TV5
再下個月輪到tv5/mono
再下下個月cb搾爆你

網民狂"起底"

仲有Concert DVD
幾時出呀 好想睇

收收埋埋咁耐等到夏天先出

Twitter見到：
Being ONCE is an expensive lifestyle 💸

話時話...jyp nation 個本唔係先係第一本photo book咩

多賢 笑聲笑聲 滿載溫馨

駁唔到

$$$$$$$$$$$

想睇下自己有冇上鏡

Saida 既笑聲都係充滿魔性

啲公司好識賺錢 求其諗啲周邊野出黎揸錢

我覺得jype最癲
谷twice谷到痴線

每兩個月都出啲新嘢，痴線

係每個月

原來係咁樣打到
btw, 1:13

我一直覺得豆嘅最愛係oppa

想請問，日專a係咪已經停產
聽日出信和，我好驚會賣晒

今日出過去 幾間都有得賣 不過炒到$460-$500不等 諗住過多兩個禮拜先買

強勁的右勾拳

究竟有冇人畫過成團人嘅 TBB 款嘅關係圖？

樂天仲有

子瑜個反應

荷包肝硬化

$500

我見amazon仲有 300幾

但係咪已經停產？

咁貴既

琴日信和買咗，$500一隻

同fd夾份訂仲未到

係 所以id卡可以話絕左版

hmv好似仲有

限定版 即係出完唔會再出 你而家上網訂啦 好過第時出去食炒價 amazon好似已經比之前貴左幾百yen

encore 場D相

小隊世界級

勁到

啱啱諗緊幾時到
轉個頭就有message
一陣狗衝去比錢先

邊間

咪寫住mini

320咁平

我都去開minishop訂

似sana多d

都似定延
其實其餘8個都似會咁對三歲 陰公豬

7個only
momo係怕3歲

咁靜做下狗公先...

最近完左showcase搵sana合照個個朋友似唔似2012年最右個個MK妹
幾靚女下

有咩點解 3歲做嘅野有得解架咩

Sixteen 會有第二季？

我記得有張近時間d
4條友影 搵唔番

點會咁快，過多兩三年先

肯定無咁快啦 爭人氣咩

唔似拖咁耐...似係今年尾/下年搞...
我係管理層會怕somi等得耐..意興闌珊...走
咁的話新女團會少左隻菁英

要出Sixteen2出男都唔出女啦下話

ID card 450一張

iu都好似係

iu面試已經foul左

遲d應該仲貴 絕左版

係佢地自己創嘅流行語 唔知邊個v入面講

話說super card fan meeting DVD 都仲未出

仲諗著買多隻睇下中唔中定B
冇就算
利申:中MOMO

🍇🍇🍇

Momo係愛三歲

中定B

仲未到貸
集氣小隊

你話想中其他8個就會自然中小隊

岩岩見到子瑜有張日本polaroid賣左10萬yen
到底satzu果張炒到幾貴

Yoosis's dad new restaurant Flying Bowl is now open at Galleria Timeworld in Daejeon. If u are somewhere close, u should go and support
Cr. choutzuyu99

新景點

諗起有次mina生日開v
momo對三歲「ya」左聲 momo又係勁驚 最後俾三歲捉出去打屁股

佢地話第一眼見到三歲係韓國大姐既印象

最近迷上左南妹嘅笑容

迷上左好耐啦

似乎momo係真心怕

南南

：「死啦 今晚返宿舍死硬啦 」

好好笑

呢張真係笑死 特別係錘仔跌落地那下

個反應好正 係咁loop睇佢甩手

到咗手
入面唔算好吸引
不過初回限定就值返晒

今日oricon

係信和見到有日專賣
想問下d版本有咩分別

A版 有ID卡 個人卡/團卡 有寫真
B版 個人卡/團卡 無寫真 有DVD

收到 聽日去買先

上amazon買抵好多喎 送到上門口都唔洗四百

咁仲推介人去e記買既

信和 d vivi同日專
選擇左掉頭走

Really? 睇下先 慳番d腳力

真呀 我都係出完信和買唔落手 啱啱先係amazon訂

Vivi seventeen popteen
買雜誌都買窮人

amazon唔係要開個日本賬號咩?，用us賬買唔到?！

決定左以後淨買TWICEZINE
無錢

日本amazon已收貨

為自己每次買碟都有是旦一樣中momo而感恩
momo與我常在

屌 其實jelly會唔會寄

早幾日先話7月尾寄

岩岩訂左 352蚊

amazon jp同global有無分別？

唔清楚 不過我係amazon jp直接開新account直寄香港

free shipping?

唔係

耐到 我試都考晒

計埋運費都平過香港買

橙 e記390仲要交收

聽日先收貨 心思思想買多隻

點解唔係我

前世做左咩黎今世咁大福氣

仲可以做心

好羡慕

好似無人po過
line live中字

咁岩睇緊

依度都有人中

巴打係依條link買？

好似係 我都係amazon jp買

聽日到貨+1
好緊張

定延個幅構圖動作

世界級

有冇人勁到知豆揸住個本係咩漫畫

係～應該得一個item,冇其他

好似同棒球有關

豆： 我都唔知係咩漫畫

投手背號2號 大家繼續努力

michaeng黨可以出黎喇

Sorry 其實係jeongmi 黨

無走過
只係比較低調

全面進埸
利申冇草開JPG

呢度有位巴打都中左
唯一一個海外飯

Michaeng 黨主席表示歡迎

又有photobook要買啦 又要賣腎

成日抽到

我覺得michaeng真係真係好襯
呢排不斷睇佢兩個啲片 佢地俾我既感覺好有姊弟戀feel
唔係純粹因為年齡既分別 而係佢地互動時候既形象
每次佢地兩個企埋一齊 mina就似個文靜氣質姐姐 豆就似個天馬行空既小朋友
mina一係安靜微笑望住豆 一係就會好似姐姐寵細路咁陪豆玩
講到1999 有冇人會明我講嗰種feel

jeongmi

南哥望住豆個眼神真係好有愛
戈種感情係佢地兩個唔使講嘢就都feel到
默默守護michaeng

明 覺
但係依家變成jeongmi啦

最近我好似鍾意左sachaeng

사챙
雖然我岩岩讚完michaeng
但其實我正身係sachaeng黨

豆一比sana攬就眼神死

啲人又真係揾到 好勁

咁都搵到
黐線

完全漫畫迷

明啊 佢地兩個企埋一齊 就算唔出聲 眼神都好有愛 雖然成日覺得mina好似鐘意豆多啲 睇得多佢地既片 真係會中毒

網上既力量好恐怖

佢地兩個好好笑 但完全唔過電

上年聖誕先識twice , 飯咗半年熱情有增無減

Sana嘅可愛二次元係唔需要解釋

對
所以永遠都做受果個

Sana真係好傻好可愛

+1, 十二月番香港無野做碌碌下utube, 跟住就睇晒佢地d野 就迷上左

真。正能量擔當

我唔明

殺人犯系列

哈哈 mochaeng都正 燈神你已經多左好多支持者 加油努力

Samo都好好笑

我肯定...返到後台
子瑜同sana道歉個時...sana一定話唔洗say sorry...俾個bobo佢就得

對sana 來說，道歉時要bobo, 多謝時也是bobo

其實直接係amazon jp買係唔會計入ORICON銷量
要搵代購係日本本地落一落地再轉運返香港先計入Oricon ，所以你係香港HMV CDW買都係唔計銷量
信和嘅話要睇店主係親自係日本買返黎定係搵香港批發攞貨

Michaeng

Michaeng ia life 又要post 係fb 既痴線ff 文

睇完篇野諗到個畫面

假期完畢

日本line都係

又要見到Gucci個串樣

呢班友係咪24小時捕係機場

子瑜：今次我由日本直飛返家鄉，你地班傳媒仲捕唔捕到我？

關我咩事

自己作FF故分享

第一眼睇錯momo擘大腳

日專初版A上網搵代購$400抵唔抵 ？

抵丫 聽講信和現家500

點解有聲

[url]就讓我的豆腐淹沒在我的口水中
呢句 [/url]

cp飯唔好咁痴線

正呢

大家姐既膊頭

好難睇錯WOR

腦補太嚴重 ？

大家姐嘅鎖骨

子瑜基乎每次都成功神出鬼末

豆著背心都好好睇

繼續FF

PURE

唔準睇

大隱隱於市

韓語大神們，"MLB에서 혼나" 係咩意思？

係MLB比人鬧

咁可能Sana想講MLB會鬧？(帶TH帽)

TWICE TV5 -TWICE in SWITZERLAND- EP.20

又炸炸炸炸炸

每集都有新對象

SANA個樣似想食左家姐

大家依加睇緊既係sana溝女記！

計返timeline sana尋晚先同豆講想同佢拍拖 第二日就已經話自己同三歲拍拖
btw 呢輯twice tv好似淨返四(?)集

到目前為止 好似淨返mina未比sana溝?

無趣兄弟

太易溝唔溝

好花心

因為今日有MLB嘅人去左機場影相，SANA又唔知所以佢話我咁樣會俾MLB啲人鬧

今集睇落去sana似比人溝果個

因為南南已經比豆溝左

佢啲溝女招可以出書

但佢地無人著MLB咁

warner 話日專已經賣咗20萬張

一山還有一山高 三歲出招既話佢認第二冇人敢認第一

Sana喺大姐面前做咩變到咁乖 好唔慣

姐姐面前被動
妹妹面前主動

Gensin‏ @sin510723
原本預計今晚播出的TWICE特集延到明天了。因為要播放大雨相關的新聞。

NEWS ZERO‏ @ntvnewszero

本日、大雨のニュースをお伝えするため、ZEROカルチャーで予定していたTWICEの企画は明日の放送に延期させていただきます。また突然のニュースにより放送日が変更になる可能性がありますのでご了承ください。#TWICE

好正 有畫面

笑到我

一出黎就擋住頂帽

Saida日常

兒童不宜
因為sana twice tv要變PG家長指引節目

豆靚仔到 mina好幸福

嘩嘩嘩嘩 chok下chok下咁做咩

應該係出貨量？

Sana除左定延個集 集集都溝女 集集都搵人拍拖

momo醬

唔中小隊

出現左0.5秒既SaTzu

SaTzu

我中左

子瑜樣都冇

id?有冇興趣換
我嗰張係豆

唔識讀 好得意

Sorry 不了

我都好鍾意小隊

買多隻啦

三歲真係好可愛 但唔知點解有時覺得佢個樣幾sad咁

Sixteen時見到自己有fansite時既反應

得罪講句 咁fans中意同本人中意..又唔同嘅...

Btw Jitzu & Saida

Cherrycokk

諗緊
不過今次日專堅貴

我反而覺得佢成日都好開心 我望一望就有正能量

咦舊圖黎

點首歌俾佢聽

咪撚推 ...
.
.
應該係momo唔俾出

出左啲頭髮 可能驚幫間舞室賣左廣告

Barbie member 隱藏人物
---
返去同其他member gathering
[url]
[/url]

日本女子組合...Barbie

又推返出黎

鬼佬:

黑歷史

呢頁好長...拿拿聲750

7千萬....(已經無人再以千萬計ge view數打飛機

PHOTO BOOK究竟有無主題

應該無 不過相就影得幾靚

呃錢

呢張好正啊

叫Once係時候賣腎

啲相都好高汁

哇

影到好似巨人咁
我一直唔識欣賞呢種舞台化妝 覺得好恐怖

成隻鬼咁

上到台打哂燈觀眾席又離得遠就唔覺好濃架喇

Photobook d相

好大隻

Sana又暗爽中 扮咩怕醜

好多娜璉sana
幾時有個組合名

Sana長期戀愛mode 佢瑞士之旅應該充哂電返韓國

老實講 啲舞台燈咁強
唔化到咁根本睇唔到眼耳口鼻

兔牙sana
豆腐子瑜
呢兩pair 好過癮

多賢聽日開球，但聽日又落雨，會唔會取消第二次？

多賢都要拍Maverl 片了

唔會咁黑仔掛

對佢黎講聽日是一個好特別日子.....

今次photobook真係幾靚 賣腎去買

入社5週年

一定

spiderman 韓國宣傳，後面有多賢生日廣告

Dubcheang相識五週年

twitter睇到
「娜璉派VS定延派」

定延啲手下擺明係殺手級
三歲啲手下.....係咪去小學搵返黎?

左邊係童黨

岩牙清
快點來撒我

定延3個準備抆槍入銀行

SaNa

Sana:
ohyoohyoohyoohyoohyoohyo
Bank Robbery 紗紗紗紗紗

momo個look係cheer up個look
조르지마 얼마가지않아
부르게 해줄게 Baby

PISH

SIGNAL 6月GAON streaming 1位

係喎!今晚V有定延同momo
唔怪得係咁凝住今日有野要做

我室友line記得睇

訓醒一推

截至2017年六月 所有韓專總銷量
其實120萬係咩級別？ 冇咩概念

銷量過百萬 應該係最top個堆

又用超能力

女團黎講係近年最top 仲要咁短時間

好鍾意佢地成日玩埋啲低能野

大家記得今晚一定要黎睇我

矇到認唔到

收到啦巴打

真絲

有鳩絲打

其實女團入面過百萬嘅多唔多？ 純好奇

女團過百萬十隻手指數得晒

明白哂

五隻手指都應該得

最清楚

因為我記得21 fx apink都好勁
但唔記得過唔過百萬

後排臨時演員專業

佢地Comeback 得咁 密

今日又無tv5

但今日有室友食放

隔日播嘛

高達

太強

1 3 5呀老細

真係不得了，直擊心臟，即刻整張GIF

好有心機

就快9點

準備

開波前彩music爭先跑出...

又係烤肉

寶礦力

果2支野飲一睇就知係乜啦
洗唔洗遮名

你地有冇窒下窒下

好lag 聽日先睇番

bgm咩料...

真係好lag 咩事

開係度掛機多個人數算 LAG到喊

好想鋸扒 jar jar聲

用電腦睇好順

宜家好啲冇咁lag

一粒聲都無

食野唔講野

480p順啲

頭先有D好古裝劇feel bgm

兜沙律醬係咪momo私伙帶黎

中華一番BGM黎

好窒

咩黎

mayonnaise又出現

真人測試360p無窒

電腦睇無疾過

好lag

桃桃今日個造型好靚

停左

斷埋

GGGGGGGGGGG

大爆炸

屌係呢段聲
做咩睇twice吃放會播D咁ge聲

窒到完

一陣開返播檯面d野食已經無哂

今餐極高卡路里

???

咁轉做躺播啦 不過呢個係飲食頻道

Momo唔做得躺播 佢會真係瞓著

又SURPRISE

又surprise

360p都窒 預測2次大爆炸

我都係睇重播算啦

定延知道MOMO形容所有野都係用手整個圓形

好lag
唔睇了

再爆炸

好奸

lag到睇唔到

360p ok

無停過口 佢地到底可以食幾多野

每人幾件壽司

大長今

最後好甜

長金

最後放閃

中途熄左...乜轉左食牛,點解有牛公仔，點同子瑜交代

嗚呀 好打耳

好圓

我都開始戒

好得意

所有野都係圓形

我桃表示咩都係圓形

求解密

子瑜鍾意牛jeh，有話唔食牛咩?

依家先睇到三歲同呀媽合唱

入社五週年快樂

本photobook真係chi sin

咩牛
新仔唔明

幾時講返啲實際野....價錢

今次輯相真係好靚 唔買對唔住自己

子瑜養牛牛

子瑜覺得牛牛好得意想養牛

唔該 ching
係咪喺twicetv講過好似

佢緊係比哂啲靚相你睇 引到你想買再出價錢

我估起碼都2百幾 希望唔好300幾啦

放大啲，睇下對手
打風打唔甩

SK‏ @SubjectKpop
[D-4 Sale] TWICE have already sold 1,000,000 copies of the photobook before revealing the retail price

我400以下連運即時扑搥...450諗下先，500

大家咁話

預計40000won (參考got7
270HKD咁上下

不了

買spacewalk嗰本心足了

會唔會啊

官方同站又點同
官方佢哋有錢
站就希望真係啲錢會做應援 唔做你都吹佢唔漲

子瑜同sana個躺播講過
子瑜話睇完啲動物片 發覺牛都有感情 所以想養隻牛

會aegyo又會喊

表示600以下都照殺

。。。。。。
子瑜真係好淡定

生日V
台仔幫動物園長助養左隻牛牛
叫園長下次返台灣睇牛牛

Wallpaper Thx

拖手仔做手機

轉ed

粗卡粗卡

搵埋邊頁

cls

粗卡

岩岩扮FACETIME 錄既片

Yen跌破7....而家買平啲

michaeng 又然

高手
格硬P走MOMO

2yeon

甘快又一年啦
仲好記得多賢上年係甘更新
唔知今年會唔會呢

今日仲係TWICE誕生兩週年

甘你老

妖 笑撚死
3歲嘅手下緊係同佢一樣都係小學生

Mina後面果2個

想要娜mo/娜sa

唔好以為once唔洗屌
甘你老母

sana:mina最正地方係笑點低 (>>>>>>>我做ON9野有人理

MM: recently Chaeyoung and I have been having natto and avocado together

JY: so?

MM: ?

JY: I'll just go. I'm jealous.
幾時有reply....又贏一仗

調轉左...睇返原文先知呢段野mina講...
mina覺得sana最正係因為佢笑點最低

彩:momo係我嘅

我都係上網見到

今日係twice成軍既日子

Post返出道前既相

我諗當時冇任何一個人諗到佢地咁紅 包括我在內

粗卡twice

six...sixteen

早幾日先patpat痕係到重睇sixteen

定延比個喇叭嚇到勁好笑

定延

又可以重溫個日既片段

Mono 真係好可愛啊啊啊啊

定延連你都

JYP終於做野

感激JYP當日決定

做咩？

7日，JYP方面表示，最近有人威脅稱要在機場潑#Twice#硫酸，所以3日Twice到達金浦機場時JYP向機場方面申請加派警力。之後追查威脅人的IP，JYP在收集證據後已於昨天向警察局報案，JYP表示，今後對於此類威脅到藝人人身安全的事件絕對不會坐視不理。

1001準備

原來唔係得把口 對唔住大佬

第46個post

SIXTEEN 2週年